689認證：西方民主國家是天堂

原來真係振英

佢日日出黎9up博注意就真係成尺旴口厚啦